【I/A】守望傳說 Guardian Tales (5) - 屌 冇留意中撚左 祝各位中3星

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

仆街

推呢個吧
我見等左陣都未有開左個

我已經好快手

估唔到巴打仲快手

等左五MINS

我岩岩先1001架啵

推

首抽土弓連專要成千蚊

單抽同十抽係咪都一樣

300vs2700

如果自己刷首抽（果6至7抽）要刷幾耐先刷到

其實PVP上到1300分 就算唔係top100 獎勵都只係差200鑽
大家認清咗依樣野 其實就唔會咁灰

咁係難既 1-4得幾飛 要同時中2樣野

遲左開始玩 追唔到分
又無人送分

想問邊度仲有海軍專武首抽買?
85一係無貨,一係就800T以上

無關係 一日十場 一場20分 2日夠你上前
係無角即

上到1300分嘅依家唔係已經top 100呢咩

最多蝕幾千鑽姐 打2星期就追到分數

三次,乜專都無

佢分數又唔會重置到0
好似完一季減100 咁一直打上1300唔難

依家先500分

Pvp見簡體字even 另一隊易打d都必打佢先

琴日見到個 賣140$

係頭幾個星期慘d

首抽專武剩係見過PU把弓

再刷第四次,再唔中就個月光劍HEA玩算

Lm

諗住刷咩

咁買弓囉 不過有budget 又唔係歐洲既話
倒不如直接買角連專

隻game 真正遊戲體驗係PVE 內容
Pvp 唔課靠首抽都係比人sm

新po Lm

仲有無公會收人, 重玩左

最多蝕3-4千 還好啦 所以唔洗咁睇重排名

有角1場20分，無角咪1場-10分

我300分， 打對面3隻3星
打條撚咩

咪答左你 無角

等緊重課公會既出現

gtlegend

LIHKG3 收2個 登入一日前會踢
50LV UP / 入完打一打公會稻草人
好似水蛇春咁長先有noise
所以我哋係冇DC 冇wts 冇TG

唔係連登團

可唔可以留一個位, 琴晚走左今晚先入到

土弓專武乍

2會仲有一個位 搵個勁人來carry我地

少年犯

應該真係得GT平均既人課得最癲,其他會都有重課係到,但都唔算好多,見人地DC有個台仔好似課左30萬台幣

土弓專武UP係咪UP左0.01%

第7章都黎 都仲係抽唔到 其餘3個隊員就齊晒專武

30萬即 我都有佢十分一

賣土弓連專武ac
有興趣就tg啦
tg: @want1070ti

我地連登都應該有個30PACK UP

加埋的話 算我一份

名&LV?

有冇得留位
我要等24小時後先入得

唔該晒巴打開po

名 LV?

30 x 788

LM

3萬台都成8千港幣
巴打你都咁重課

五星物語
岩岩50lv

8000應該最少都600里程 自選2把專

無花女呢 哭撚左

8000冇花女又真係哭撚左既

你8000 抽左大部份都係武?

無up抽又真係西左d 中左3隻土弓
我講緊抽普通pool

計番條數 係2% 一百抽有2隻3星

第二章第一節個勾係邊度攞搵咗半個鐘都冇

要去到第3定4章先有

唔怪得知.......

人抽同武抽未夠60但有土弓連武
仲抽唔抽足60次黎解任好
而家人抽40 武抽20

所以話3星都唔係大哂

KWANYUET
打緊第5章

20抽咪抽埋佢囉 中咗咪bonus

2會欠一個精英

求公會入一個

可唔可以留位一個?

打晒3個進化石嘅70，我覺得火光果個真係最難搞
土普訓住3星，暗水勉強先2星到，火光過都過唔撚到

咁又係 反正普通定土弓pool都係得2%機率中3星

點跟

問下我地會長大人先
2會會長係咪ok狗定爆巴

咁快手

有無咩要求?

兩隻2星刷到400碎了
升5星打撚死D原3星隊

入門口前量體溫

基本野

等佢地上水睇下先 唔夠人打公會王

有無人知夢魘2-5 個兩粒紫幣點拎
又話咩卓狄 搵極都無依隻角

1星角
暴龍哥

爆晒主線無野做就係推啲資源關、進化石去回收埋剩低嘅主線石

感謝

上唔上到前3? 想搵前3公會
利申 無土花既垃圾

巴打你咩id

可以啊
留ID 無咩要求 有心機玩就得

ID: 椎名林檎

但我退左之前個會無耐 好似要聽日先入到

Lihkg2

聽日申請入黎 唔該晒

第四次首抽終於有把專武 但唔係棍黎
呢支有冇用？ 開唔開得

SUP

唔肯定 我地會人腳有點參次
但唔諗會harsh大家
開心就得

唔建議開

sup?

佢普屬隊core 但sup來
你取捨

唔想刷了

超西

呢個好定月光劍好?

唔明
即係輔助無咩用?

未用過月光劍 答你唔到

唔會無用 但唔會用黎做起手

pvp對戰係用殘體字，我打開果隻良心驚BD都係用繁體，細思極恐，我決定只玩不課!

搵前3公會要求咁高

會玩得申苦 加上你係專武唔係角 要等到抽到角唔知要幾時
保底都唔會揀佢先 應該

SO SAD 咁都係玩返月光劍算,我覺得幾好用

無前3同100名係差唔多

佢D獎勵就係咁 唔會同前排差好遠

3到100 都係3000鑽 真係佛到仆街

真係算係咁
F2P係難上top 但事實獎勵差無幾

3到20係3000，21-100係2500，500石話多都多，話少都唔少架

有冇公會入？

4-20先岩，頭3都4000

暫時睇哩度啲會最有機會入前3應該係少年犯之50人

有個光盾個啲怪要點打？打極都0

50塔點打...一黎就俾龍卷圍住之後俾大隻佬斬

求公會入

仲有無位

你見佢開始𣈴你 就搵定位企定定

突然好多apply 我地全力審批緊

海軍點打花女 陣間又要比顏射 哭撚左

用近攻/受傷debuff

唯有一開波貼身

土弓係咁放箭雨得唔得?

佢一直跑到 有技放

得，但個debuff 係dot嚟，隻怪太厚血嘅話唔太現實

唯有博另兩隻打花女先 殘血先比海軍打

其實隻game呢方面真係鳩鳩地
睇返語言 得繁體無簡體
都出到簡體

大部份字都係繁體 比次機會佢

翻譯問題 SD去客服叫佢改善

等你好消息

有冇公會可以入?

簡體嗰啲都係同款字體嘅design嚟，仲有商店都係
可能做design條友唔識分所以整咗殘體

蚑那驚 不了

who.jpg

有冇活躍公會招人？
岩岩quit左個dead guild
聽日6pm可以入會

已經變左支那驚?

有老騰十幾%股份

Pvp俾隻掛狗打左出100

遇到外掛爽死了

請問4星金傳說裝隨機強化
係味一定出番金色
定有機會降番銀銅？

好想知我都有土花同土弓連專係咪都可以賣2000幾

可唔可以 同有無人買係兩回事

1-4首刷號應該得

開局單抽中5星弓
剛到2-1 首個十抽

有冇巴打想買賬

有意pm出價 價低不回

有無公會入
50lv土弓連尊

咁算 可能真係有價無市

你鍾意咪post數字網 實有水魚
連登就難搵D

又唔可以話水魚 台仔咩驚擺8591 基本上都會有人買 佢地買賣手遊帳號風氣好平常 係香港人剩係鍾意首抽姐

唔係想笑你，不過真係好好笑

我連角色都未搞得清

一日10場PVP有4場都同歸於盡，全部bug晒

廿蚊

台仔咪又係鍾意刷
你望吓巴哈個個都乞緊個首抽帳
買都要睇值唔值

我可以出50蚊

X寶賣500蚊好似

想問下有時見到啲怪有護盾
係咪只可以用返近攻角先打到？

痴線

如果首抽帳可以抽成咁 咁的確係會賣千幾2千
土弓連專武賣HKD800都係合理 但買唔買又係另一回事

點樣開連鎖技架？

目前推到第四章

銀牌都要打3隻3星+3把專武 ON9

行前dup低頭自殺啦望

台幣

其實唔係玩家鍾意刷
係電話GAME不嬲都迫人刷先有正常既遊戲體驗
但偏偏有人鍾意搵機會賺錢 淘寶就係咁
咁我寧願比隻GAME賺好過

如果就咁2千都未必抽到 但現成就少啲人肯接

PVP係咪3星任抽 完全理解唔到咁多3星連專

咁一隻GAME有100個課長都合理既

其實隻game你都係打故事 其中內容都幾垃圾下
你過到關就ok啦有人用全部免費角都打到8章

Btw 打完5-7 已經90抽0三星
想del左隻game佢

雖然有2把專
不過好似有一把廢

用腳本刷1萬個帳都唔會有一個
（講緊1-4 6下單抽 唔係2-1兩個十抽果種）
呢個價合理既

好明顯就唔係首抽啦

打5-6已經辛苦
之後既通道痴線
點打

0課冇3星角冇45星武

屌冇練過近攻

鳳凰專武唔廢啦，至少鳳凰隻角都叫有用

我係首抽專武 無3星角 打5-7都好勉強

銀1已經夠入top 100，根本隻game太少人玩
搞到明明個分好低，無課都要先唔使成日同top 100果班課長打
正常應該係無課靠爬到上金/白金果啲拎石，課長博top100拎更多石
但依家爬分未到金已經入top 100

主線又卡 塔又卡 可以打咩好

咁貴？
我係首抽土弓連專wor
早知賣撚左佢

我都係

lihkg 公會收唔收人
申請左

60lvl

仲要一千
上星期已經一千 仲未跌價

咁唔關事既 依類GAME勝率都唔會高得去邊
你唔係課到起碼有1隻5星 都唔會咁易打到高分

打經驗副本係咪話蝕？ 好缺經驗石

你係1-4 單抽6下土弓連專？
你打到2-1先中就無值咁多

我都唔知 之前練左隻蘋果妹發現好撚廢
依家又冇資源練其他

新手加入而家1-4係咪跟住打就得

D資源好撚難拎 又無咩野打

唉睇撚化左 慢慢玩等300卷換專算數

我掛晒碎片算 3星升5星 要千幾碎
起碼都要掛番個半月

我都等緊 差成百抽

暫時OK既 要海軍花女連埋專都係4樣野

淨係打得贏lv 40個關

屌咩 咁樣賣9500T 早知我買 仲好過我自己

練滿隻土弓 用全土屬隊 打咩都得

頭百1v1打d友已經唔係講有冇專
係有冇5星

新手買完返黎都唔知玩D咩

爆左劇情 本身諗住課 真係買佢仲好

土拳專武有無用

有冇心得分享下點打隻豪鬼

屌 好撚想課

尋晚課左 一炮過射哂落海

無得睇番劇情 有時自己想睇番都唔得

已經有人買左 本身我想落單買

same 土弓專冇土弓

如果未買 我一早買左

見佢冇土花同土花專 應該比土花打柒左嬲到棄

有冇公會收人
聽日先入到

應該係 咁既課法都打唔到前100
係慘撚左D

3近戰 比人biubiubiu當狗咁撚

應該係遲玩姐 我個濕鳩陣都打到60

唔會啦 都係果句 一日10場 有料要上點會遲

遲玩兩日就打少20場

十場嬴晒200分wo 2日夠上頭100

咁又唔係得佢一個課長 唔係咁就話100%勝率既

佢唔係賣9550 係9550起 叫你出價

有冇人放新手入坑帳？

賣咗啦

鳳凰好勁WO,推關王者

唔諗住重課就玩坦隊啦,我得隻土弓咪又係咁上

用土坦隊未

係要花女 同 船長即
抽2隻野唔難 無UP抽先大獲

交易完成 ching

Thx 無咁樣了

如果堅係9550放咁好平下
雖然新手買黎好on9 隻驚就係個主線好玩
但佢已經爆左機剩低啲掛機罐頭content

無咁想

Neymar 巴

突然間好奇，哩個post有幾多人係無或者唔用土弓

我地幫你做分母

我無 得把月光劍

咁你真係課下

打耐d先 如果打到卡關抽晒石，都唔中好野 就重新開始

其實唔用都冇乜野既做下PVP分母姐

唔買個首抽ac?

剛剛又抽到廿碎土弓，好似有心局鳩我課佢個土弓碎咁

咩叫抽到廿碎土弓

其實雙專武首抽帳賣緊幾百蚊
你再課2千幾 抽角 都唔係無可能中哂土弓同海軍
抵唔抵依D睇個人運氣

之前見過1百都有

課2500冇可能做到佢咁 真係要好撚歐先得
再出一個呢D帳我即買
唔課住了

媽, 我得左啦, 去到200里程終於中到土弓

講係咁講，但我係度好似無見過人隊野係無土弓，所以有啲好奇

話左只要堅持抽落去一定會有好結果

正話有個巴打咪show 咗專武全圖鑑嘅，問佢課咗幾多咪知個預算囉

Btw 我都係會揀土花/海軍/土弓是但兩把專起手再抽人，淨低啲石留嚟刷覺醒先係最抵玩

btw 有冇位

用咗佢啲金星換高階進化石，中咗廿粒土弓碎

中咗土弓重想點

唔通花女UP都唔課咩

同PC GAME一樣
一個月後番黎玩 應該半價有交易

恭喜

不過為左推圖升左男主冇咩覺醒石淨升佢

有 土拳係二星黎講係勁

課埋個398 pack就5星了

恭喜 我仲係冇

pvp115? 技術問題
土弓海軍5星依家點都頭百

巴哈仔話北美pvp 現況

因為拳佬反傷 被動殘血加攻

然後佢把專被動係俾人砌會有20%加50%攻，仲要每秒reset，M格到癲撚咗

巴打加油, 我得相信你都得

可能有巴打話佢脆 但當大家都5星滿覺
拳佬隊雙血單防buff(No.3)
無限反傷疊攻就可以打爆正常3星

唔係講抵唔抵但隻驚除左主線之外 其他野都唔好玩
但個帳已經爆左主線都係老手想pvp屈人先會買

PVP都好玩 2邊角色差唔多既話

唔抵 D老手買黎做咩
唔明你講咩

oh 唔係
我係各一次頭10抽中

拳佬係咪白髮個隻 咁勁咩

係 不過一日就開兩野打幾場
睇佢會唔會似白貓咁 狂開活動開新劇情
不過韓仔驚都唔興呢味野

7-2 去 7-3 果關成日比人秒
60土弓連專

刷到手殘

高星數就勁架啦
最勁唔係隻土拳 係隻土花女
你無隻主力輸出 隻坦幾勁都無用 除咗海軍

刷素材？

記得綁

睇番美服 唔似白貓咁肝
BTW講起白貓 2者有D似

刷左好耐首抽
有冇人想玩死神
換帳

換同課多過刷架啦 邊有咁多體力刷幾百碎

咁快5星

20石換40碎抵唔抵換？

T0 3星一定換

急住升咪換 起手點都要有1隻5星先好打D
換百幾晶片唔過分 唔課 唔換 有排你刷
我刷最高LV副本 平均一場都無2塊 一時0塊 一時1-3 刷到幾時先升到

睇你想唔想打上PVP 100
覺得自己有機會就換

呢隻啲劇情演出有誠意
白貓果啲泡泡對白真係唔想睇 雖然佢全配音幾重本

LIHKG 123 都申請過，無人accept

我個名係"pk"

依家起手標準已經係5星

隻game刷首抽聽講要1個鐘

今日仲係頭50姐 過多幾日冇5星唔洗上頭百

營運點解會將2星角同3星角嘅專武定一樣價300里程，真係有人會買咩

但我見幾個frd 都5星咗兩隻喇喎

岩岩抽武 白色盒
興奮左一下 原來2星專來
2星專抽左4把喇..

講緊最低標準

如果你玩耐咗，想組屬隊，就算兩星都有機會局換

就算抽到隻太極＋專武都用唔著
刷土屬實在太方便 完全唔想用其他屬

串撚到

60抽仲未有土弓專 應唔應該繼續抽

我隊野3隻原2星 點串法

首抽刷到呢把有用嗎？

我都係求其入左個光時香港先
未刷到靚首抽

真係有餘力用300里程去組屬隊嘅人應該齊左2星專先

過來人勸唔好

有心打， 有冇active工會收留?

儲到last果日睇下忍唔忍到手先

岩岩先發現pvp有保牌機制

即係點

上咗一個牌位就唔會跌

咁好

咁樣睇,其實隻驚真係太易玩

應該無get錯
每完一季只係降一個牌位

AI好白痴
咁樣點AUTO啊

search 唔到

終於用6X蚊買到單海軍專武首抽帳

土弓冇專算唔算T0

啱啱申請左LIHKG
ID: 梓水 等收留

邊度買

=無j既男人

無專唔算係一隻角色

淘寶
不過同8591應該同一間野
因為都係用依個網去查

8591賣緊750+台幣

無船長應該組邊隻土？
又要由頭練過

天空堡疊10/F打到想嘔 都係升5星先打

土騎,完

終於頂唔順

幾錢

100抽未有土弓專路過，歪咗把暗炮專，但冇暗炮

所以話刷人仔起手先真係悲劇嚟

自己account黎 我指又要升過d level同覺醒

冇刷過，但一開始主抽人

咁你有無60抽人？

即刻無人想答你

唔係 同一個account黎 等緊300里換土花專

過咗60抽 中完人先抽武 點知抽專武難過中人

點解要咁做

200抽未有土弓專

啲覺醒石真係超缺
入手途徑又少除咗用石買入場卷外

Btw頭先第一次見到金車出傳說石

機率低到

d account 名會唔會殘體字or 好大陸?

歐到無朋友啦你

我估應該9成9都係英文名
利申 第3次淘寶買首抽

公會boss都幾難打
唔係主力隊 真係比人秒

岩岩抽武器又中土弓，跟手轉抽角，十抽出海軍

我仲未抽過人 除咗首單抽中土弓 諗緊轉抽人定繼續抽武

抽人你炒哂都仲有石俾你換黎上5星 抽武你炒哂就渣都無 諗清諗楚先抽

抽土弓pool 定 normal pool ?

原來可以連ps controller

巴打買果個叫咩名, 方便講嚟參考下嗎

土槍/土盾

抽武都有保底卷

我都想知 想買個首抽專武帳

進化石同等級突破都要靠水晶
用哂黎抽武器 幾時先上到68LV

無角色碎呢 抽角一樣有保底券仲多左水晶換碎

土弓POOL...

睇黎都係要買個土弓連專武初始

重複打迷宮塔會有3萬經驗值？

你打過有？

放土弓連專 首抽中專 第2個角色十連中土弓

登出左冇得入返自己個帳號？佢寫話咩登入錯誤 有冇人試過

推曬主線一野燒曬啲石推咗土弓上5星，破撚咗產

值嘅，好過俾四舊，我仲未肯課....

堆石突破用wo

兩睇啦，五星都上唔到，搵條毛嚟突咩

等緊花女一次過用算 直接推隻68花女出黎

我暫時都係用英雄石換左幾次，根本呢隻驚焗你唔俾耐性打就要課金

10抽得船長+40抽冇武器
去到4-1已經唔夠打
應否繼續？
定重刷刷5星專武好過？

我買係 Xothiqg 咁上下 總之亂咁打既名

抽武抽極都唔出土弓專
反而中兩星角專武，還是主力係佢哋？

剛入坑首抽左殭屍女 係咪可以 去抽武喇？

個首抽咁長 唔想刷

...

第四隻土弓 可唔可以歪土花比我...

我都3隻 諗諗下星期
花女互射好似無咩引

仲有冇公會收人

有啲想射落武器算 相同專都開心

但冇英雄碎你又點進化同突破呢

第3章魔法學園劇情有d熟口熟面
Final boss 好易估

我覺得呢隻game劇情好撚黑暗同沉重

唔會呀，係某幾關先比較黑暗d姐，好多其實都叫正正常常

有啲性趣想買返個

同一章，唔同難度係咪唔同劇情？

會係嗰章嘅後續劇情

好想要土花 都唔知係咪真係到佢pickup

紫幣買咩好？

D石咁難拎...

到今日為止每日拎到20抽嘅石
勤力啲打主線啦

頭兩三日可以100抽

想問有冇公會可以入

刷咗幾次首抽都係垃圾
淨係想要隻主力英雄黎開局啫
棄game定係亞洲3ser好?

咖啡機

你地單抽定十抽多

我已經230抽
利申 0課

1抽300 10抽2700
點揀好呢？

我打完5-7咋
100抽都無3星英
On9 2%呃9人

收ac

100抽無好正常架炸

點樣230抽？ 全3星哂已經？

未全部
1-6 100%Clear
7-8 差星石關未開 其他Clear

Nightmare All Clear

世界4係咪有隱藏任 已經100%clear

呢隻驚好多任其實都幾難都花時間解...

琴日邊個話pvp有上左牌位就唔會跌
岩岩白金3比人打返落金1

佢講限時競技單挑果個 唔係羅馬下話?

我果個係Mesineas

有可能換到咩?

我見佢話pvp有保牌仲以為包晒1v1同4v4
原來唔關4v4事

想問下lihkg 2 仲收唔收人
見到有6個位

單一隻角想換土弓連專真係笑左

放土弓連專ac
抽左2個角色10連 加首抽單抽中土弓專武
仲有1200 石係Ac

$60換$600
以小博大嘅概念

海軍比花女撚到傻
可能要好後期先頂到

等我68 巨星屌7你

巨星點屌打花女

好多人說係佢，唔係佢就海軍

笑

屌

正常發揮

下個10抽 開心返

好煩呀d allin花女
Allin海軍未到完全體比佢打到仆街

中左咩專

而家個場無遮無擋都被土花撚狗 想像唔到轉返多位避好似上星期個場近戰會有幾慘

依個 勁唔勁？

其實無擋先比土花屈

D名都幾柒

岩 完全體海軍都唔知夠唔夠花女打
反而暗炮 冰法依d貼身互射
可以攪炒

解完都係種草

土花真係要有一隻旁身 保平安

其實D 3星角唔買碎片真係刷到2047

一個月都唔得

我已經feel到下星期花女互射

無專武 比人打死都未射得出

300卷

係 但63突到68好似要600粒晶

諗諗下都係收菜即
爆完主線 每日pvp 掛晒d體刷碎片收菜
夠晒養生

下個保底應該係換佢 但d石掘晒

500即

問過人會遞增 好似total700

到完全體咪又係睇練度

咩進度

隻game一pick up 就全世界齊角+專，基本嚟

抽埋隻土花可以玩到棄GAME

有興趣

天真

爆完機就可以種菜
大家可以回龜EH啦

唔中女主 刪左驚

EH咪仲種菜 掃蕩差唔多每日5分鐘掃哂就熄得掛機

仲有pvp打下

玩依隻開心好多

冇木弓 比人屌打

仲有海軍

係咪應該草300里程換隻野返黎？

渣架

唔好 依隻一般

海軍搵D 2星坦代替算 唔奢求
D2星角刷多1星期都5星

木公都無就抵死啦

打公會戰 第一場 對面隻木弓 一招2技 掃我成隊

我成隊已經6金裝

打左噩夢未

屌你 抽唔到可以點

依家新國家隊
你隊野弱少少都第一下清你場
Pvp快好多

首抽中5星弓
但係人物無5星, 照開局定係刷5星人開局?

邊把5星弓先

依家UP緊果把

而家PVP真係慳時間 第1round秒鳩隻女主就贏咗

掂啦，首抽專武>角

抽唔到土花都可以直接棄game

大家覺得抽唔到勁嘢/專武就玩唔到？
睇下我啦
170抽中2隻3星 仲要有隻可以免費拎到
利申過左7章

不過玩到咁上下,我自己其實唔係太認同首抽專武,因為黑起上黎,抽中武都冇角用

睇你點定義玩到
咁我唔抽都玩到既

收到

抽武得保底券
抽角至少有母豬石同保底券
你都計黑起上嚟 兩者只係無分別

是但 照CONCEPT是但中1樣就得

呢隻都係俾人屌打

其實一直都係講緊抽角有英雄晶片
但抽武係得堆垃圾
同埋你就算抽唔到角 都可以比主角用

未

我都冇木弓， 個排拎左３萬石去ＲＥＰＯＯＬ抽小巴
依家俾人屌到上天

得隻角但拎住3星武

木弓個期 你唔抽 去抽小巴？

個時無小巴會戰俾人屌到上天

但抽角無武用都係垃圾，所以其實無分別

考慮埋黑起上嚟更應該抽武先，因為你100抽無3星至少都有水晶可以換碎
100 抽無專就真係食屎

隻GAME個育成重點根本係英雄晶片

我抽左200抽武器冇專 可以食屎了

有冇咩網可以睇到角色評價
抽左d 2星角 唔知用邊隻好

有都未必準 你問下巴打好過

搵活躍公會

買咗個帳未 重生囉 唔好再咁傻抽武

玩左2日新手搵活躍公會

貼出黎一齊研究

咁你明啦

武器仲可以搵其他替代,只係冇咁勁,但冇角係真係唯有用主角,到時仲慘WO

雖然都係既

佢每個星期都出一隻新野 課金又撚貴

Hotdeal又唔出 逼人棄game

2星來講依4隻比較好練

Lihkg2有位

每日簽到打公會boss就ok

唔上水上連登

申請左

你要明個重點係 隻GAME育成係靠英雄晶片
當你首抽角色走去100抽武器
但人地首抽武 走去100抽角 個進度已經差好遠
你得隻3星角 唔靠英雄晶片換 你要幾耐先上4星

咩id？

都唔係 依家到咁上下
種下菜搵下bug都唔錯

兩抽得呢把仲要唔係專武同一隻2星英咁開得?
仲有2200石

Wing

最好抽埋個2200睇下咩環境

諗住等到2700十連
呢把嘢好似仲要得主角著得

抽埋下一下 唔係大奇蹟都re得

如果講pvp，有角無專其實同你用主角拎專差唔多，因為全世界都係齊專齊角咁打咁濟

如果講pve，全2星主線都過到啦

一日玩唔夠10分鐘 我又唔拘
pvp又唔洗特別追

賣土弓連專武 土拳專武ac 有19000石
game送既石無抽過
有興趣就tg啦
tg: @want1070ti

我都申請左,一天堂一

刷一次起碼半粒鐘

其實係錯咗重點
個重點係首抽武 150抽先中角 已經有一大堆英雄晶片
但首抽角 150抽先中專武 真係得堆垃圾慢慢合

留左比上面位巴打了 佢話lunchtime搵我

已經hea play左成個星期
人都精神左

sp關唔夠戰掃最難 直頭唔打 等9張一次過掃魔鬼
夠掃最難先掃
隨心啦 已經你咩好追 隻game都營運到好似鹹魚game咁

同一隻角抽多左有冇用

自動變母豬石 可以用來換進化料

變做英雄水晶
重複1星 1
重複2星 8
重複3星 50

真 唔夠戰力掃 連打既心機都冇

土弓打WORLD 7 BOSS 好痛苦
基本上關關都係磨血

已經60LVL, 弓63LVL, 覺醒開曬

lihkg2 仲有無位?
我個名係 "pk" 岩岩申請左

弓打ＢＯＳＳ都痛苦

佢d模式太無聊 日任都懶得做

開哂都磨？
你無用加土屬攻既隊員？

得呢啲兩星 邊隻值得升?

其實有無地方講組隊方向
浪費左好多EXP 去升D 垃圾

一隊入面點都要升隻canon type, 用送果隻就夠
如果唔係打唔到TOWER

我上面post左4隻2星 可以睇下

係咪應該升隻2星角黎打? 定係用主角?

隻BOSS 係火屬.....應該升隻水角?

中間果隻之後會送

喊出黎！

想問大家係咪玩亞洲世界2？

我抽中中間個隻專武

啱啱抽埋十連中呢隻ok?

返工無時間玩 宜家賣400蚊有無人要

個隻唔錯 普屬坦角來

過完主線就冇野玩架喇wor
關返工咩事

土弓梗係OK
不過有專武會好好多

再刷真係人都癲我咁開就算啦

係咪死左都會有加成?

呢隻冇咩升過，已經用晒料升個土弓

開得啦 加油

日日ot到11 12點 無得wfh

慢慢 隻隻驚都係先練打手先

呢度有冇新手公會入

無咩必要都唔會用覺醒料升2星

不過我玩得好鳩，想重玩，但係打到第7章

我公會有位 但會長目標好似係頭三
你有心玩就一齊試下打上去

我今日先開波可以?

其實唔正常
佢機率係2% 我玩左咁多年抽卡手機驚
未試過到期望值既double都未抽中
FGO 1%最盡都係150抽無5星

同埋隻BOSS 有招火圈, 追蹤黎打既, 食2下就死

咁我冇土弓專武係咪繼續抽武？

第7章多唔多3星先
d資源都7788

有冇得留位
無土花既垃圾

唔多，不過我重玩，佢點count個活動限期？

你角同武抽咗幾多 有D咩先

無咩問題喎
如果aaaa 或者 7162522 咁既名就難頂啲
一串random英文接受到

唔會 佢中間開始爆
佢跳埋中間個時你走到最過
之後等佢爆完中圈再沖返入去就得
打多幾次就掌握到 加油

應該唔係追蹤 係內>外>內 有得避

我買個個Z字頭 幾型

得一個3星角，2把2星專武

想問問如果打進化副本跌嘅進化石係我本身無既角色
係咪照計個數量

加埋有無200抽 有就真係灰咗D

忍唔住用咗百幾粒晶換土弓碎升埋上5星
開始刷定花女碎

有

Keep係inventory

原來貼身打好好多

我係你 會直接買過靚AC重玩

同你差唔多 400抽 都係2隻有用既3星角

仲唔夠

我抽角好少少 灰極都有水晶
依家有成800粒安慰緊我

等我隻土花出黎射撚死你地

啲靚ac幾千蚊 算數啦

幾時出黎 播左種子未

真 課金算啦

下星期2up

已經中左土弓,係唔係應該等下隻UP先抽角?

Ｄiablo跳起個下點ＣＵＴ

真？ 留石抽埋佢把武了

土弓＋專＝800
或者T0雙專＝400

diablo?

終於過到WORLD 7 BOSS
最後3000血, 避唔到佢支地圖炮, 明明已經貼牆貼身
比30石算撚數

唔係pickup角
你抽一般pool中指定機率＝0.2%

岩 我就係中撚晒伏既例子

依家係留石定博埋土弓個專武好？?

下星期會up土花
解包定有公告

巴哈之前講過

到時土花互射

信巴哈仔不如信出新角仲好

土弓無專都係垃圾

快啲出新角
好想射

巴唔好似都係解包 新角韓服都未出
點會到新角

整番隻刺客 黎counter下d遠攻

可以留位嗎？ 退左會要明天入

ID 943722967449

1V1 PVP係有保牌 岩岩上到500唔扣分

申左lihkg2 可唔可以加我
id: Oooooo

但後面一樣可以乜都抽唔到
係就買一步到位果啲

用暗槍1隻單挑土花(有專)+船長(有專)+土弓(有專)都可以打到同最後隻土弓同歸於盡中bug都算係咁

５０分都唔扣分

申請咗 ID 614722925289

咁土弓＋專 ＋是但一隻專武有進度最多都係千幾
邊度幾千 而家成街都係土弓啦 唔洗講到個個200抽都唔中土弓咁樣

剩返6日

見巴哈話土弓+專3000twd到

同埋越係有進度就越係唔值錢

首抽係3000
但有進度一定2000內
幾千HKD既 除非你齊哂3隻＋專

真心講句 土弓係咪咁必需我就唔太覺
或者你等公布左下期咩pick up再諗好d
花女 海軍 放置同即p都最top
之後先到土弓 暗槍

咁貴架咩

隻game啲英同武真係咗值錢？

3000同2000係TWD

你首抽中角＋專係難
越高進度就越唔值錢

土弓+5星非專武開咗波了

見其他game都冇咁貴
不過呢隻game真係幾難抽

9成9人都係咁 但洗唔洗格硬追埋佢
我覺得唔洗姐

其實你睇韓服就知
9成都係土弓＋海軍＋花女
我可以同你講 識玩既土弓係屌打海軍
D人話咩舊服無人用土弓 咁係因為舊服同新服同步出 唔可以短時間練滿68

咁其他GAME唔會放兩個pool
講緊兩個pool各1%

仲有冇公會收人
重玩追離度

不過就咁睇火屬近攻應該會掘起
到時土花都可能比人屌打
依D諗黎都無謂

海軍好易比人屌打 其實

咁佢係水屬 又係近攻
但colo就真心屈機

再時海軍又counter番水屬近攻

練得哂咁多隻68先算
D人話63同68差勁遠

Online search NA server top play 睇完先

有土弓+專係咪唔好再抽 直接等下個pick up?

PVP原來有大BUGS...平手一齊死會成隻GAME定左...

你會走去升巨星上68先算啦

我就抽埋 反正中其他3星都勁

你係課長咪抽

係咪叫mk條友 佢隻花女幾炮射撚死人

升咗隻土弓上5星又係另一個世界
可以1打3 人地3隻原3

知唔知最後嗰個任係咩

課長鍾意玩咩都得啦
一般人點會走去68隻巨星

前面堆課長多到呢，點跟

土弓屌打海軍啵

Ok 我錯 土弓天下第一

係花女 比佢射到爽yy

一陣都比人屌你花女未草到氣就比土弓射到仆街

唔係課長 不過買左個新ac重新玩
定係點都做埋60抽個任佢

升哂堆2星上5星有得打過

花女佢觸發到專武 幾野秒
我係見到暗炮同冰法可以同佢rush之後攪炒

咁要睇吓你差幾多抽
隻GAME一個月最TOP獎勵加埋都係100抽多D
你60抽無咗一半

算吧啦上星期仲可以摸下前20
而加保100算
等到拎2300個rank就養老

有既，依家都4星，但感覺前面堆課長好多都滿覺滿等而我仲要拎住隻19花仙

colo真係好難講
D分個個都好近

我上星期遲玩先得銀牌今期保到前100都算係咁，除非我再課多少少谷覺醒同進化

你去PVP個榜一眼睇哂 未去到咁誇張
成隊5星起碼課成萬

我組隊技都未升好，進又未進，覺又未搞好

屌那星真係唔好亂咁升人...我升錯左果隻機械女同個隻吸血女...
花左好多覺醒石...而家無乜覺醒石用...

又唔洗，幾千都夠既

海軍真係唔覺得難打

升少d 3星冇咁大負擔我諗住升多隻海軍就算架啦

最煩係colo
1打1真係唔勁

淨係換碎都講緊要千幾粒晶
你課幾千唔歐都做唔到

一隻原2星4上5大概2萬石搞得掂既

你唔介意PVP比人屠可以無專咁玩
但隻game 角+專先叫做一隻完整角色，少是但一邊都係預備比人SM

2星刷都得 我刷多1星期倒上得哂5星

每次攻擊會補血係幾好聽嘅
但補血少到呀媽都唔認得
老板娘一補補一半點比

公會戰expect你練3隊，真係長玩嘅話都無咩太蝕底，係你依家開局隻主力覺唔到會比較慘

60土弓剛申請左lihkg2

學上面有位巴打話齋 有角色冇專武=冇J既男人

諗住有可能上到白金真係諗多左

就係想中其他,唔想中重覆,先諗住等下個POOL

一樣

申請左lihkg 2

#3759W

希望可以加我

我無買土弓覺石pack，好很貴囉4舊，覺5星仲要840，根本就要你留打狂刷

搞咩黎，你唔係原本就100名內既咩

你用技落debuff有幾多%？
我第二下就cut到技，留住第二下等佢跳去中間就用技

4舊拎去抽野 有30抽
拎水晶去換得200碎左右 不過可以博4星

係鬼，上個禮拜兩邊都無入過100
今個禮拜連100車尾燈都唔會見到，鬼見我土弓無專無得用

求入會
id: bagbag

課課佢 依隻game好易抽上引

其實你谷隻土弓上4星 拎把活動4星弓上埋5星
再配兩隻坦 點都夠做

如果覺醒石 多d既話 依家有角都無石

點解課唔倒金
一買就話購買已取消

得1隻3星要練 無依個煩惱

土弓無專真係廢架...你哩類隊我通常用暗專撳住嚟打

咁打每日呀都有果個任務送既....不過升5星肯定超慢囉....
我噚晚多左個女,呀海軍...我都唔知點養了....唉!
又專武又覺醒石又卡關....兩三日乜都齊...壓力好大....

咁你有暗炮點解唔用土弓 土弓又有遠程攻加成

屌你 海軍勁要升5星同68

無專 點都會比人禁住黎打
好明顯係到晒暗炮

有咩用

每5個回滿1次體 同加體力上限

想問下4v4係咪都係得隊長先出到武器技，定4個人都識出

活動把花園弓好用？

講左幾日.....

巨星即係邊隻?

我覺得差唔多係時候整Q&A

咁講啫ching
唔好太認真

正常人都會升爆花女先啦

我上面見到有人海軍連專 土弓連專 加多兩隻三星 好似放2，3000

資源唔多，養隻無專嘅3星做sup好似有啲奢侈咁，就去左跟reddit啲人教升2星玩暗隊算
依家玩武器技同chain技傷為主，pve都無咩問題，但pvp一爆唔到chain技就會輸

依家都唔會再轉隊架啦，又要再升過啲覺想死係後悔一開始無搵攻略唔知刷土弓專起手爽咁多啫

土弓隊應該練邊幾隻2星?
亂鳩玩, 而家隻隻40 LVL 全部無撚用

黃晶allin唔中土弓碎

你當主力就一般
但如果你有土花/暗炮做副手打pvp 其實唔差
佢加成都係針對遠攻

土弓 格雷克專武
247 里程
有月卡
世界7

有冇師兄換海軍連專武帳
唔想打pvp
想換個近攻帳打pve 養身

爆機ac 連nightmate都爆埋 買完有咩做

嘩
換埋土花專都差唔多爆機嘅ac都唔要

難到咁

咁屈都唔要
土弓＋土花打PVE重屈

pve海軍咪仲難用
海軍op係講緊人地20萬toughness

重有巨星專

巴哈有個$6換$600以小博大，估唔到哩度有$600換$6
睇得出巴打真係好鍾意海軍

有啲後悔用300卷換左海軍專
Pvp海軍連專都係咁俾土弓/土花屈死
早知攞黎換土花（本身有土花專

想問下有冇公會收人?

土弓連專真係屈死，我點跑都會中一下，我隻中距離暗狼硬生生被屈，
反而有時用主角都頂到下

PS: 水槍有專武, PARTY 技係遠攻+10%, 有入隊

你老尾呢隻野咁易中 玩第三個ac 三個都中呢隻

所以唔明海軍勁喺邊 近戰/中距都俾遠攻屈
可能我技術廢

3個連登公會應該都無乜人有上連登,
問左5個POST 都係得幾次有人回覆
可能自己開一個LIHKG4 仲快

抽普通pool咪得
如果你未夠60抽

我估係大後期覺滿68LV 夠硬夠攻 你射我2槍我只要摸到你一刀就夠咁掛

我有佢嘅專武但無角。。。。

我都仲兩個鐘CD緊，搵緊公會入

好想講呢隻好似偽娘

我都中過，真係唔知做乜

可能full咗呢 始終一個公會得30個位
呢排隻game熱度又咁高

屈低練度 20萬防 大部份都會r你j

咁真係要好後期先得依加咁睇應該唔會優先培養海軍

我有佢把專
出招要企定定

3會full左 咪無人應

5章都咁難玩
定係我太手殘

我睇圖鑑好似廢過晒我有嘅其他弓
但係把laser弓嘅ai成日bug咗
pvp晒好多時間走位放，打資源純用技能嘅關卡又成日唔識放最衰冇土弓專武

得返5日 邊夠時間打過去換碎

有冇諗過果把係4星 你拎5星出黎比

放棄吧啦

第80抽終於中 感動

難d啦

隻土拳係咪要連專先勁?
60lv都又低攻又豆腐

咁應該主攻上面里程個條路？

換左保底先囉一係
同埋你會唔會課金/用石打先 課仲就有機會
我星期六開始玩 今朝換晒碎

可以升5星嫁嘛我右下角嗰把都係4星升5星

土弓碎 水晶 卷 都值得換

拎去隨機進 博專

我睇返花園弓技傷係300%，而且係受傷，技能應該好用

laser弓都係受傷，不過ai用太廢

咁都難每兩下技暈一次，好公式姐，其餘時間都貼住打

我嗰隻都係太軟用土坦代替咗

土坦係邊隻?

有冇覺醒

我都抽左７０

屌晒你地

有，4萬幾韌性
仲豆腐過隻45lv主角揸劍盾
可能關減傷事

銅色揸劍盾果隻

爆石換體打？

我都想知點先夠 想升四星

唔係 我無買過體 開頭都送好多
我爆石打覺醒關 每打一次都有分
但當然要推左圖 開晒兩個pvp先 好緊要pvp

留石等下pool定抽埋60抽人任務好 除咗頭1抽 仲未抽個人

岩岩挖到120抽都係0三星
而家6-3 卡exp卡覺醒石 已經打唔贏
換ac改運算數

我開局一抽中土弓人以為自己好撚歐
之後６０抽武乜７都冇
之後６０抽人都係乜都冇
再抽多５０先中左土花人
之後再抽多１０武先中土弓專武

首抽都有分歐嘅咩

飾物加技傷係咪得自己控先有用ai都唔識放技

唔買體冇可能刷得哂, 我打哂用哂佢送D體都仲未夠換哂

清係咪誤解左
我話比石打覺醒關 每日reset 5次
再打埋塔呀 主線 個d

條光暗bar有無用的
岩岩夾死左個教徒扣勁多

咖啡有冇用 都唔錯

未有土弓人就緊係抽埋個人

食哂啦滿體72

我究以為中暗狼三星歐。。。
無刷過即開局，之後抽都係歪。。
一係有專無角，一係有角無專。。

師兄，仲未改名，係咪都係EXheroes 嘅苦主？

我唔記得自已有玩過閪game喎

都係個句
我200抽都冇土弓專武
應該暫時冇人破到我紀錄

有冇人收海盜連專武半新AC
到依咖抽左30抽左右 要機不離手真係冇乜時間玩

Tg?

Hi
我頭20抽中土弓+海軍
之後全部抽武
抽到第270抽先有土弓武

留埋TG 有興趣就搵我

未呀,抽左幾下乍
反正唔急用,我想等下下星期咩UP先

點解你地玩得咁快,我而家先2-X

天下武功 唯快不破

好多人入坑
好似好多eh難民

報到

小花今次2會有位

佢auto好似智障仔咁用塊面食人d技lv50都唔夠打,明明我打到lv59

auto ai係唔識比無標示範圍嘅攻擊，即係無個紅圈班友就真係企係度硬食咁濟

我刷70碎片auto又冇野喎, 識避招好勁

活動換野個D點數要點刷?

70抽咪輕鬆,大把人100抽唔中專武

屌等我仲on99咁要嚟買咖啡同英雄石
搞到有幾個世界買唔曬咖啡機

主線一鋪都要十分鐘UP

仲有隻土弓上哂腦當自己近戰衝入去顏射人

紫幣啲野除左第6章暫時唔會買唔晒

有200抽唔中嘅巴打

係咪因為惡夢都有紫幣拎？

首抽就係土弓

我都有張300里程劵，都未中到土專武。。。
不過我抽下角，又抽下武，但點都過百抽啦

咁試下先 盡打 草到最後個日先睇下換咩

入左地平線又廢事轉啦都係巴打會

仲未刷到艦長起手

唔來carry我地

唔好搶我地main carry啦

有無公會有人

Ca鬼 冇土花冇海軍

原來小花黎左呢邊

無課就留下個活動先抽土弓+專

升滿都夠你玩

除非你想玩pvp

4-4差1箱2紫幣

申請左好耐都入唔到LIHKG公會,
自己開左個叫LIHKG光命,歡迎未有盟既巴打入
初期一日唔LOGIN即踼

而家暫時有土弓連專同土花專

換/抽埋土花又爆機

屌咩 咁多歐狗

已經入左啦，多謝巴打！！

去到有2X人就轉APPLY ONLY

塔打完50層就以後都無架啦?

你都係25

入主城搵下

3會 得24人打公會戰既

屌 我都就棄啦 悶

Eh 係咪個隻逼人抽龍皮然後pvp 同人鬥反擊幾粒鍾個隻？

PVP PVE都要有龍皮個下先死

改晒版 依家有抽角bug 有d人抽中1隻
會送多3隻比你 最大問題係我無 棄撚9佢

唔好再提, 課左兩千都唔知做過d乜。。

haha, 呢個係導火線!
有bug 唔緊要，但人人有，我無，呢下灰。。

個隻又係跟湯丸巴入坑，未出泳裝就已經棄撚咗

我好似4千 食撚左屎

如果我都bug多3隻 應該仲上線收菜

土弓 青葉 土拳
再撘邊隻免費角好？

EXACT7ly, 正常呢D CASE會維護回朔,但官方竟然當無野, 乜Q都無....
咁人有我無, 點頂...即棄...
好彩咁0岩睇到湯巴0既推介, 所以即入坑...

兩邊主角skin互打 突然會輸

呢d咁既bug都有 對課長公平咩
自己就真金白銀保底 其他人就屈bug抽到融5

土槍OR土坦

eh 難民報到...

冇錯...我抽撚到保底,人地一抽就底仲有3隻

首抽暗狼無專開唔開得?
好似無人講呢隻人我見佢評分好似唔係最TOP
係咪無用

勁呀 老實講 睇你想點玩
起完手再抽土弓連專

麻麻地 後期英來

係 佢5星隻狼行快25% 勁好撚多

見住成日有空位架

我都係中呢隻，pvp真係唔掂，但推圖我覺得ok，幾好用wor

但玩到而家都未中到佢嘅專

我爭最後果格
係咪一定無可能?
邊度打最多活動POINT?

覺醒關有多?

咁好似唔係好抵練
有其他角既話有300卷又唔會換佢把專先

打完主線就去刷裂谷 一場都有80

係 暗隊好慘
D勁角去晒其他屬

場場都有 加上覺醒石多多都唔夠用
所以我先比石reset打埋佢
過埋活動再打算

無專 咩角係pvp都死
冰法無5星都唔勁

新入坑,...中殭屍妹,..開唔開得過？？

pvp勁架
有專有機會同花女攬炒

唔推薦
土弓 花女 海軍 冰女 暗炮 我覺得都開得

其實冰女係邊個

戒賭熱線:1834633

暗狼? 佢係冰之魔女

中一把係起始，前後要中夠6把!

以為水屬邊個

零課過下手癮算啦 唔追咁多

起手最好角色
土弓 花女 海軍
不過之後考慮到抽專 最易都係土弓

好快一個鐘左右已經變左23人,巴打咩ID

申左二會了 求批

pvp勁架，但要記住隻game討論任何角色前提都係齊專

勁角去晒其他屬(X)
勁角去晒土屬(O)

我爭最後果格

10000 / 80 = 125場
一日要25場
夠咩?

我申左lihkg2 但係仲未批

留一留ID

其實你遲咁多日先追個活動唔好諗追得哂啦
除非你肯燒石回體同每日打齊pve同pvp

ID : 椎名林檎
琴日話入個個

咩事今日咁多人入坑

PVP勁？我係嫌佢射程短，下下俾土弓遠射我。。。。

咁我係咪應該300券換狼女專武算？

人氣上升

公會點樣開BOSS?
唔見有得開

冇驚玩

申請咗 614722925289

ID: Oooooo
申左lihkg2

活動banner法老的地下墓穴果個

個首刷長到...仲要土弓得返5日 點追

thx bro,原來第一日打唔到

姣婆守唔到寡
二十抽0 三星

我尋日50抽 抄撚晒

留個位24個後入
啱啱鳩入咗個外國會

下星期花女up既話 仲抵玩

已經滿撚左
到時睇下有冇人踼得

係咪世界2 新服？

99%人世界2

lihkg3洗唔洗踢下d無打公會戰 比新人入
我見最低分條友打900幾 過份左少少

求留位 保證活躍，淨係玩緊呢一隻

課唔倒金 有冇人一樣？

下 我單抽抽中左

見唔到既Lihkg2 同lihkg2係唔同會黎

加左

咁都得

好似呀

呢隻game其實應該抽英定專武？

都見唔到可能申錯lihkg2

雞先同蛋先 各有各好 拗唔完

呢三隻，我都有各一，但歪哂
土弓花女角
海軍專武

幾時先可以抽到起pair????

我今晚搞搞佢

打到第7章到左樽頸位 D石拎到7788 官方唔送石有排先10抽

7-5冇想像中咁難打
打多幾次捉到路
反而3章個隻黑影麻煩d
要成日點火先打得

係咪有位
60lv土弓 而家入得

我覺得英先好啲始終機率低過武器

Yes

我見冇應以為入唔到就入咗新開嗰個

開多個新ac 5抽土弓 迎新10抽土弓專
正身220里都味有土弓

一星期都有起碼10抽啦

申咗lihkg2. Watheani

pvp 9打都拎到2千幾每星期

實際上係缺一不可

其實好多人都中...
但放上千蚊係岩岩打完1-4 得6下單抽就中哂土弓+專
咁先1000

吓 咁其實點稀有都會有人中㗎啦
你單抽中咪你叻

首抽我覺得刷英先好啲 之後抽武都高機率啲
不過講呢啲冇用係歐就歐非就非

點解應佢
我地d低級人種唔可以直接同天選之人對話架
有天譴架

土弓土花連晒專

有無人有興趣收

一樣姐

pvp是但打一個禮拜都應該至少10抽

算數啦，哩度土弓+專係標配，無咩好曬

課撚左先見到

睇嚟巴打你抽到好灰

想改個正名, 又要刷首抽

真 數字名好7

打到第8章隊友比d怪秒
Nightmare 又比怪秒想棄

都唔明點解唔比改名

pvp 有時打輸人唔扣分， 點解？

pvp開cheat既死全家

3隻3星起碼2專又點
咪又係輸係bug上

我又唔怕磨呀 食緊飯

唔跌階

養成下先 就算比你爆左機都係要養成

等到有人跳?

人幾lv?武器幾lv?覺晒未?有無升星?
隻game pve難度算合理，唔應該係棄驚理由

土弓63 其他55 up
土弓同吸血用緊專武升爆

真係一兩下秒，谷咗幾日exp悶到想棄

佢跳左啦
仲有幾張票唔想打
又無課 求其拎幾百鑽算數

pvp上左金3之後連輸6場個個都土弓船長土花3揀2齊專，得1隻3星+專根本無可能打贏對面咁濟

隻game有保牌真係好良心，唔係跌到仆街

Pvp可唔可以開個投降功能 費事下下要啲連專角直落秒我

係 所以我等緊土花up出黎斬死佢地

唔緊要巴打隨緣啦 唔得，我求其搵個入住先

每日夠鐘就online比齊角齊專課長SM , 隻驚係咁玩

4v4都開埋保牌啦屌你營運，輸到仆街啊

競技場原來有保牌？ 上咗段就唔跌咁好

一隻3星連專 搭2隻2星都夠玩
下下要超越課長 係咪諗多左

連專唔係咁易架葉師傅

我咪咁 上到銀三盡啦 都前200
我又冇抱怨既係夠鐘送頭個感覺好奇怪姐

有咩補血角好用 旅館妹成日都唔識補

有無公會收人？想入黎打公會boss
Id 362722933529

課佢老尾 同佢死過啦

課少少升隻土弓上5星 再刷碎升埋土屬上4星 都夠你上100有突

天堂15/F點打

Pvp應該要等多排，d重課上哂牌位先，
依家仍有一大班係低階？

定根本個配對系統有問題無人出聲

原來打錯字 i mean 可以留位呀

Lihkg2 有位
活躍玩就ok

唔課了 夠玩就算 刷緊土拳上四

有兩隻差300塊碎片上5星
刷完土屬 就開始刷隻殭屍妹 順便練多隊普屬打公會王

已申

你買體刷?刷到咁癲既

有左土弓+專打pvp真係完全兩個遊戲體驗黎 好撚爽 打到扯哂旗

留晒水晶 等土花

thanks bro, 聽朝申
name : aL

我開服就玩 一日買3次體
基本上打完主線 全部體都用黎刷碎片
我連D黃色晶片 大部分都係抽土箱
與其抽中D唔等使既3星碎 不如及時行樂

你課少少 再用百幾晶片都上到5星
你中兩隻3星重複都有100啦

ID: HimLong 申請左

唔見 會唔會申錯lihkg2
Lihkg2 同lihkg2 好似唔同

唔該 巴打

致Lihkg 公會各位成員
公會戰期間改為1日唔online就踢
敬請留意

仲有冇位

好想要土拳專武

有呀

聽你講用哂星碎買3個土箱頂佢一個土拳碎都唔出
土騎土槍都上到4 係差佢

上5先係目標

Lihkg 公會 -1
各位活躍既巴打快d入黎振興呀喂

抽到把4星土劍專武
睇返係個兩星土屬盔甲佬用既
有冇用？

好撚gay

上到5星好撚勁

有用

土坦好勁呀
土隊升得過

有冇人知4-4玩電單車食紫幣果度食唔哂，之後重玩要再拎返 我再入但話冇通行證上唔到去
呢關儲唔到三星，好痛苦

見評價係c

土屬無廢角

有 金甲/Marvin 兩隻土坦都有用

完左第4章就返到去

打哂全部4章先返去
任拎既

千奇唔好信個張Tier圖
伏到仆街
張圖淨係講即時pvp 1on1既情況

其實邊隻多D碎咪用邊隻
隻GAME練求大於一切 專武係一個層次 5星亦係另一個習層次

你講咩呀
為左公會我可以忍

我都好想要

1v1真係好廢
4v4神角黎

抽又唔係 換又唔係

見巴哈條友課左6K台幣
先得一隻土花 一把暗槍專武

預備爆post ，麻煩記得開post

我依家都好尷尬

2% 係好撚難
其他game 3%既已經好難

直接開波得唔得，個首抽耐到呢

會唔會考慮改番走post頭個now owns 22 percent

PVE好似巴哈有人用送既角通關
PVP就首抽可以贏幾場開心一陣先開始俾人禁係地下磨擦

其實3星英or5星武開波都係求個爽度

4v4 終於上到頭100
2500石

味算好 6k得100抽 2隻2%
我課多佢好多 土花都無

我8pack石得1把5星專+3把4星專

屌 主線卡 豪鬼

申左，Lisa，土弓啱啱開

😅試吓玩先